Nivel de abstracción logica de negocio y logica de la empresa.
Requerimientos que no tengan un impacto tecnico
Entidades, objetos, métodos, estructura de datos que van a hacer en toda la publicacion pensada en la manera más generica posible.